Nombre Completo: José Ovidio Ruiz Giménez
Fecha de Nacimiento: 29/08/1982
Lugar de Nacimiento: Mérida
Lugar de Habitación: Mérida - Av. los Próceres, Sector San Isidro
Tlf: 0426-6288134
C.I.: V-15.755.814
Lugar de Estudio: Ejido - UPTM "Kléber Ramírez"
Curso: Trayecto III - trimestre 1
PNF: Informática
E-mail: imjorgemeister@gmail.com
sabacosrl